溝女開場白

同一個唔熟嘅女仔講嘢，要講啲咩先會令佢加深印象？
次次都係講兩句就dead air

hi

咦？有冇c cup呀？

有冇仔？

U seem like fun